麥巴比既起跑神到,19歲就世盃冠軍

兩個大神都冇,之後十幾年追兩個大神

入埋波真係

包皮跑40碼沖厠會唔會快過4秒2

仲要唔係隨隊捧杯
係入咗4球

好彩摩納哥舊年成隊都咁勁彈起

未來係佢ga la

巴卡約高

美欺:

佢第一幅係咪甩手

dump幾秒波鐘講完又講講完又講講完又講講完又講

19歲就搵多過我地一世人既錢

人生已完

屈機